皇馬球員四隻腳 絕對無黑哨

叫你平時唔好咁弱智嫁啦

樓豬dont cry

收到風樓主喊到仆街

繼上年之後
又要洗版屌蝗狗

💭💭💭💭💭💭💭💭💭💭

樓主

希望樓主可以振作